有咩慘得過當自己失意既時候 打開電話連絡人先發現冇一個可以交到心

當我好寂莫好sad
我悄悄然想搵人ws去訴苦 先發現無一個交到心既朋友可以傾
唯有自己一個收翻埋自己
我曾經為左一個人放棄左好多野 但到頭黎
都係比人掉低 可能係我唔夠好
呢加一回望翻 發現自己一無所有 無哂方向
連想揾個人可以傾訴都無
只好都係早啲訓 祈禱今晚可以發翻個好夢

連登之內皆兄弟

三唔識七反而可以暢所欲言

係正常架 得自己先可以救到自己架

岩既 但係二個人無情感係底都係有D隔漠

只有自己知自己事
但我想揾一個周邊既朋友想傾訴都已經不復存在

睇你想傾咩啦
但係有情感又種情況係唔想麻煩人囉

打去輔導熱線搵社工開解下 之後再慢慢擴闊圈子

我就係驚煩到人而人地可能又唔得閒唔想聽我9up
人地hea完你 到頭來只會更加sad

明呀
所以有時酒精係好東西

喺度，連登好多巴絲。你開咗個頭就會有人陪你

係啊

而加連飲酒都要自己隊 我真係為左一個人放棄得太多

多謝你阿 所以我先決定開po上黎9up呻下

女死女還在
兄弟永尚存呀

同我傾計

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！